明日大嶼係為咗「下一代」嘅基建呀

我唔做環保撚唔講保育！
我唔做炒賣撚唔講財團！
我唔做數學撚唔講造價！
剩係想講，一個人工島要起幾耐？
廿年？三十年？

好啦，你話為下一代著想
咁依家要結婚生仔置業嘅人呢？
全部仆街陷家剷齊齊訓街最好啦
唔撚去解決呢一刻已經有嘅急切住屋需求
反而去諗胚胎都未撚成型嘅「下一代」？

你依家每日放百五隻蝗蟲入嚟蠶食香港
廿年後接近110萬隻！
起嚟比班腥港人住
淋病奶共產袋底會唔會奶得透徹咗少少？

再係咁落去
香港根本就冇所謂嘅「下一代」

集中火力推抗爭Post
唔好推 由佢沉

$10000億
各位係時候決定自己啲錢點洗
星期日

Who will be strong and stand with me?
Beyond the barricade is there a world you long to see?
Then join in the fight that will give you the right to be free!

大佬.. 依家咁多新移民... 咁新移民又有下一代.. 預計搞果度係為左塞哂新移民既下一代入去

起返你廿幾三十年
最好就啱啱好2047年完工
然後「五十年不變」bye9bye
一國一制
新腥港人全面進場

有錢你起多幾個監獄啦，香港人準備反抗架喇屌你老母港共政府

起埋醫院啦
萬個一頂唔順呢個垃圾香港
想restart死唔去都有得訓醫院

下一代新移民

符合蟈情

Pish

on99 改個咁既標題

g持

子華:

為下一代著想就應該無下一代

蝗族下一代咪大把囉

傻啦，你咪諗唔生呀，你下一代仲要幫呢1萬億填數架，唔生一陣立你「無後稅」

佢都on9
反正都絕子絕孫
死撚咗佢咪算
仲要比埋啲濕鳩稅？